中華人民共和國萬歲!!

老僧認同

萬碎

中華人民共和國玻璃心萬碎